安慰別人三大法寶: 積極聆聽、 眼神制敵、 寶礦力

當身邊的朋友灰到核爆
作為朋友你又可以做什麼呢?
比支飲品佢 寫上一張字條
無論幾時我都會好似寶礦力永遠站在你身邊!